問問連登仔 邊間証券行或銀行可以買賣俄羅斯天然氣公司？

如題
Gazprom 俄羅斯天然氣公司
酒水任飲

IBKR